警察部其實有無好似無間道黎明個部門？

保安部警司楊錦榮 專門調查黑警 可唔可以請佢調查下612黑警事件？

有公安部